[童年回憶]勁舞團2020重出江湖

唔同既係,朕今時今日已經有電競keyboard🚬

mk game

網吧三巨頭
信長 cs 勁舞

呢個真係駁唔到

d歌冇能晒,大家可以留番啖氣暖肚了

好似仲有同期既跑online四巨頭

用返舊account入唔入到先

玩台服好過

申請入奧運

雞冠頭 for sure

有冇鴨子飛了先

唔好晒心機,見佢電視賣晒廣告咁
一入game全場加埋三十丁都冇

屌冇pc
換撚左Mac

而家仲出電腦game係自殺行為

MK又可以呃蝦條了

無歌 無人
大佬 玩條毛
利申 都仲係有玩

Bootcamp部mac

跑點會同期

係同期

跑唔夠以上3隻紅得咁誇

有信長個時已沒咩人玩cs

應該係 信長 勁舞 heat project 三巨頭

MMORPG
巨商 魔力RO

即係入唔入得返
我都想知

入得番,冇人玩,好多舊歌都冇晒

下 要玩新歌?